覺唔覺今年新年似返左去未有蝗個時既香港

可能香港真係太多蝗啦
新年佢地返晒鄉下
呢幾日無論搭巴士地鐵，行商場，都只係平日既一半人流
仲要好少聽到人講蝗語
可以咁樣直到永遠就好啦

祝你減肥成功

新年就唔好講呢啲

今年要開開心心

但今日好多賓妹

未出去唔知
可能佢地逗完兩日利是要出去fing左佢

瞓醒未

可能我冇去尖沙咀銅鑼灣掛
起碼我住沙田係囉